Pro club招人

而家D2 要ft 每晚9:30-12:00
cam rm lm 有ft 唔需要人住
其他位得pt 想要ft
特別缺後防位
萬能key最好

輕鬆玩
有意留tg 大家試下

收皮啦屌你老母 又話夠人唔撚俾踢？

去到開波先話 冇加我psn唔受玩
依家又係到話缺人 招人 又想撚狗？

咁即係你夠唔夠人呀 屌你老母

你老母臭西 幾個鐘前揀撚完位 幾個鐘後先講唔受我玩 大家小撚心d依隊閪波

開隊名同psn 啦

未入過佢隊閪波 佢想搵人打下欄位咪出聲囉 霸撚左個st位就叫人滾

大佬 果陣一下入左十幾條友
你遲入有咩計 位就得十一個
個tg group 一下有三十幾條友
點知呢家佢地又唔玩

所以而家轉左唔放條group link
逐個逐個加佢地入

你好興投票架 我投撚左你又唔撚俾我地

又要 ft
Ft 唔 join 啦

Btw介唔介意講你隊波名

講啦

知道個名 到時大家見到識做啦

甘你都要講左先得㗎 師兄

之前個po一早講招後防
你地入哂黎踢前

屌你老母 咁你整個投票托柒？

你入去問

咁你就咪撚整個表 俾人揀想打咩位啦
你唔撚整st 我會揀咩？

而家d3 隊波唔勁 輕鬆玩
最好日日上線 唔得都希望1星期玩到幾日
時間大約每晚9-11點半

唔好太獨食
鍾意既可以開mic

新手都歡迎

位置主要收 後防 兩翼 前鋒
中場我地比較齊人 有多冇所謂

唔想入去啊 就咁講啦師兄

咪就係廢事你地爭位囉
個個踢哂前 邊個打後？

唔好老母前老母後 睇我上個po招人打咩先啦好嗎

屌你 睇下你講左咩啦